ASUS ROG Strix GA15？有咩睇法？

產品名稱ASUS ROG Strix GA15 (G15DH-HK016T)
電競桌面電腦 (不連螢幕) 品牌ASUS 華碩
型號G15DH-HK016T 種類桌面電腦
處理器AMD® Ryzen™ 5-3600X Processor 3.8 GHz (32M Cache, up to 4.4 GHz)
作業系統Windows 10 Home
記憶體16GB DDR4 儲存裝置HDD SATA 1TB + NVME 512G M.2 SSD
顯示卡NVIDIA® GeForce® GTX 1650 Super 4GB

垃圾

幾錢

8千幾